立法會消息：陳維安已下令保安今日絕不手軟 (未FC)

立法會內部消息：陳維安已通傳立法會保安組，今日內會要是有議員不守秩序，必須嚴格執行議事規則，對不守秩序的議員絕不手軟。

洗撚下令

班保安狗入職做晒政見審查

入面全部藍到黑

唔講仲以為立法會秘書係立法同司法兩權既上司

唔係搵黑警清場咩？順便宣布埋所有會議由黑警主持

想睇班看更拖郭榮鏗落地再壓住佢

姐姐頭先衝出去又唔見保安出手收皮啦

對住非親共派, 幾時有手軟過?

上次就放軟手腳

唔提都唔記得佢
可能要上Twitter提一提葉劉個好朋友

等睇落手打議員
唔知啲保安有冇比黑警滲入

咩滲入 一早俾人奪權
全部都係退休狗

香港搞成咁係因為過往打矛波唔講法例個時，法庭以不干預立法會，行政機構而唔受理。

而行政同紅色既立法會人員同司法機構申請覆核時，法庭又唔係用同一把尺，要受理，真搞笑。

而最高法官又唔知道邊種潔癖，又冇處理到下級法官既破壞法治行為同完全用法庭打手段壓非建制人士。

香港係被一班90前玩撚死，特別係40-70後

35+有冇得換立會保安？
立會保安係咪有狗嘅權力？
咁可唔可以買槍/武器

fact

35+ 不如立法有槍權啦屌

分組點票呀
除非做到兩組過半啦

議員提出改條例要分組點票
當然，如果夠狠可以自製分組過半
不過過咗林鄭可以唔簽
唔簽要2/3議員再次通過先得
即係冇可能

帶刀侍衛...

等睇今日班食蕉有伸縮棍

不守秩序既係班保皇狗

終將得到
歷史懲罰

毓民: 李卓仁, 劉慧卿, 湯家驊, 何俊仁將會受歷史懲罰 @ 修改議事規則 May11
11,191 views

佢dq埋大口狗都仲得

以前都唔會手軟啦
即係點呀, 咩唔好手軟
想叫D人要打議員呀?

中共根本唔會俾你有35+
一係選前搵黑社會做野延期
一係選後溫和民主派都屈港獨dq

唔係保皇嘅，佢地撚有手軟過咩

係唔係拎定警棍出嚟招呼？

屌你啦，李慧琼上台主持咪不守秩序囉

何妖打人班濕鳩保安咪又係企晒喺度

到時肯定有人會心軟
話人地都係打分工
唔好欺壓低下階層

飯民啲思路唔難捉

成堆仆街

少數派唔計

入面班保安係負震中嘅手足嚟架

屌，出防暴算啦
每個民主派隔離企2隻
一唔岩聽就拉佢限聚令

咁今日班保安洗唔洗持槍戒備？

見到何已完就唔敢旭

報狗拉人啦

攬住件少數派做住擋箭牌啦

出防暴未

保安有春用咩，不如叫黑警入立法會執法啦

講到以往有手軟 on99

立場有Live

即時:立法會打交

推
快D睇live

選立法會議員都要健身健心
呢d 時候好有用

推

推呀！

有手軟過咩？除左對班保王狗

點解唔叫黑警入去？

做咩無啦啦開拖

琼子坐咗上坐席台

係「今日內會要是有議員不守秩序，必須嚴格執行議事規則」 定係 「今日內會要是有民主派議員不守秩序，必須嚴格執行議事規則」?

今昤今日奶共派不斷提倡香港冇三權分立
葉瘤早幾日先拎出黎講
另一邊箱法院自己就繼續行三權分立，根本自打嘴巴

over my dead body 想批法治死亡證好簡單，係呢d 案件入稟逼法院表態就得

應該係搶主席位，李胃鯨已上左主席枱，夠鐘佢直接開波

坐台先就大撚晒?好笑

可能入面全部都係狗

開咗啦

突發 立法會提早開波！

成班兵已經守護緊坐左主席位既琼子

係唔係葉建源宣布休會之後衝上去搶，我一開live已經見到葉建源同李胃鯨喺主席枱

班畜牲保安大部份係老黑警！

本身班保安都係藍到黑選擇性做野

又要講大家知

保安公司幾乎全部都係黑底 好多退休/高層狗開

你不如話可以有埋真普選同廢除功能組別
唔好對個體制咁撚樂觀

防暴全面進場未？

TG未

李慧琼不如直接宣佈自己係新皇帝啦

唔洗啦 依家立法 行政 司法都係黑警負責曬架啦

真
啲保安西裝骨骨咁斯文

緊係搵我地畜膿小隊啦

立會保安=狗

pompeo應該會關注

千祈唔好起班垃圾保安底阿

仲唔去趕走衝去主席台條八婆？

老老實實，立法會保安要當狗看待，一律起底，日後清算

咁班保安肯拉走李慧琼未？

立法會保安通常都係退休狗做

幾時手軟過?

陳維安憑乜撚野下令，佢都係收order做野
係中共下令

真 大把退休狗做

2:30
保安清場
建制派極速審哂啲野
機會極大

香港軍政府

今日內會要是有議員不守秩序=李慧琼

其實d保安只係保護保皇撚，郭榮鏗係內會都叫唔郁佢地，完全違反職能
係咪有d條例可以攪鳩佢地呢

幾時輪到佢出聲?保安狗想做乜就做乜，要停佢都停不到!

立會保安喺咪公務員？

佢係咪講緊李胃琼呀 ？

保安狗極大部分係popo跳過去做 啲老細都係以往popo高層

唔係 判咗出去 保安應該冇公務員 但係九成做過狗

放棄警察嘅人工轉去做保安
咁啲保安咪成三皮一個月

白衫係閘口嗰啲同行會立會係兩班人嚟
人工真係唔知 佢都唔會同你講啦

唔知一問，如果被保安強行帶走議員反抗還拖會點？